［集思廣益］一年一度交換聖誕禮物

又到左一年一度既聖誕節要買禮物交換
R爆頭都唔知買咩好
唔想再買杯同log on堆垃圾
有冇啲咩係個個收到都會鐘意？

磚頭，去附近地盤偷一件

我都要同FD 交換禮物
200舊水
買咩好

兩皮嘢你買咩都得喇

2舊水呀

送黑絲